港鐵員工揭黑幕：破壞港鐵皆為港警 旨在嫁禍示威者

【新唐人北京時間2019年10月14日訊】自香港反送中以來「警黑勾結」、栽贓嫁禍示威者的醜聞頻頻曝光，但在證據確鑿之下，香港警方仍矢口否認。近日，又有港鐵員工披露，所有港鐵站內設施遭到的破壞皆是警方便衣所為，而港鐵應政府要求製造混亂假象意在嫁禍示威者。

10月13日，有香港網民在臉書揭露，來自MTR（香港地鐵）內部的消息，所有MTR站被破壞的設施全部都是港警臥底所為，包括放火和灌水，特別是封站後，在站內的破壞及只有CCTVB（TVB）一個電視台的獨家視頻。

由於TVB（香港無線電視）在反送中運動的報導中，站在中共與港警、港府一方，抹黑示威者，因此被外界戲稱為「CCTV-B」，並成為示威者抗議的目標，在抗議現場，經常發生示威者包圍TVB記者及採訪車的情況。

示威者也曾一度發起包圍TVB總部等行動，TVB的一些宣傳活動被迫取消。

來自MTR內部的消息還稱，港鐵開放少量的閘機是應政府要求，目的想製造假象是示威人士破壞閘機來令市民不方便，增加市民對示威人士的不滿，其實那些封閉的閘機全部運作正常。

雖然這則消息是否屬實難以查證，但香港「警黑勾結」、栽贓嫁禍示威者的醜聞頻頻曝光，就在10月9日，網上還傳出的兩則疑港警假扮暴徒採取破壞行動的影片。

兩段視頻的拍攝時間是在8日深夜至9日凌晨，在已經關閉的港鐵上水站，多名戴鴨嘴帽的蒙面男子，疑似在內部破壞閘機、售票機等。

當時有市民發現已經關閉的港鐵上水站有問題，覺得奇怪，於是上前查看，同時在臉書直播現場畫面並質問對方。被拍到的蒙面男，大聲吼叫「走開」，並手執警用強光手電筒照向拍攝者的眼睛。

第二條影片中可見站外的民眾越來越多。閘內的蒙面人舉起胡椒噴劑，指向及恐嚇站外的拍攝者及民眾。有人則隔著閘指罵閘內的蒙面人，要求開閘出來。

又想美國幫你制裁港共班仆街
又唔想係人權法通過之前做面子工程既人麻煩思考下自己想點？

政府就係要令人覺得示威者暴力
停止美國的制裁

你up乜9

今次等政府和警察點解釋

建議大家推post
將呢個嫌疑推上去
希望俾美國人權民主法案辯論的人可以看到
要求政府合理解釋警察派臥底混入示威者問題

推

我諗我現場見到幻覺。有部分睇落同把聲似中學生嘅破壞者原來只係我思覺失調下嘅產物。

有冇睇周星星套戲 《逃學威龍》，

同埋幾年前警方扮警察扮學生做臥底，成功破獲校園販毒個新聞

警察唔扮得學生

24歲扮17歲 闖迷幻派對 女生爆料：校園卧底警花 險失身 (詳盡版)

區域法院上周審理兩宗販毒案，揭露警方仿效電影《逃學威龍》橋段，派出女警假扮學生搜集罪證，結果在五個月內成功破案。

警「臥底」拘15核心暴力示威者

警務處副處長（行動）鄧炳強昨表示，警方在示威活動發現一批人使用極端暴力行為，所以「針對極端核心暴力人士」展開情報主導方式進行刑事調查，周日在銅鑼灣拘捕十五名核心暴力示威者。他承認，警方派員喬裝成不同身分的人物，以卧底行為拘捕極端核心暴力示威者

唔怪得淨係破壞港鐵唔破壞政府建築物啦

黨鐵高層都要制裁

蘋果要報下

可能美國CIA已經做緊嘢
收風仲勁過我地連登

可唔可以將啲篇報導譯成英文
推比Solomon yue同一眾共和黨大佬睇呀

上次已經有人發現 原來係真嘅

9月1日舉行的記者會上，香港警方證實警員臥底。香港資深大律師、公民黨主席梁家傑質疑，這不是臥底是栽贓嫁禍，並提議港人用法律手段予以制止。

梁家傑表示，正常的「臥底」概念是不會去自己去挑動情緒，然後製造一個犯罪的環境，好像設一個陷阱一樣，誘使一些本來不犯法的人變成犯法。現在還加上這個所謂的「臥底」可能製造一些證據去誣陷那些抗爭者。這就不只是犯法那麼簡單，簡直就是不道德，不是一個去保護香港人安全的警察應有的所為。

梁家傑指出，警察做事是應該有規有矩，是應該根據警務的相關條例、以及警察的守則來行事。你不能夠為達到目的不擇手段。那你同那些真正的黑社會和違法行事的人有甚麼分別呢？最主要的是，我們的法治精神裏，除了要用法律來保障個人的權利自由，保障一些弱勢、小眾的權利之外，其中一個最重要的東西就是要規管公權力的行使。當你擁有公權力，尤其是這一次你是拿槍的，因為你如果是公權力行使而不受法律規管，那（普通）人就沒有保障，香港的受眾就沒有保障，香港的市民就沒有保障。

CCTVB拍戲當新聞

警方派臥底到學校

好多蛛絲馬跡推出黎都係呢個結論

推到佢地仆街

Push

Popo：我哋同事唔會做犯法嘢 ，因為我哋就係法律！

push

如果港府真心認為人權法係純粹為香港人權而立，咁就太天真
美國先唔會因爲小小嘢動搖

Men dressed like protesters help make arrests

Video: Hong Kong police make bloody arrest, assisted by officers suspected to be undercover as protesters

Hong Kong protest: 'Undercover police officer' seized by furious crowd - violence erupts

其實d 狗唔需要解釋，佢地已經up 左話係執行職務
大家都明佢講大話，但吹佢唔漲

解散警隊，刻不容緩

新唐人都係信一半好

On9
事實點解唔信？你五毛黎架？

推啦

維修都用左成億 嫁禍幾洗唔洗用咁多錢 未計360 美心 中銀果d

一早估到

大佬新唐人黎架，信5成都比多

阿sir嫁禍唔洗你教！

我都信有黑警做，但你話全部都係會唔會過態左

幾億係錢黎？香港政府最多就係錢
同埋你估真係政府找數？咪又係納稅人找
經過咁多個月都知港共為咗搞香港人幾不擇手段啦
你新移民定五毛？咁都唔清楚？

你真on9 定假on9 如果係港共 生意佬會放過你？

港鐵最大股東係政府喎
出面夠多破壞啦，都仲未見生意佬出黎威脅政府
比返你

如果係政府做，你係咪支持一見開槍打死d黑警

即係你覺得黑警係無辜？露哂底啦你

強烈要求香港警察開槍對d破壞既人

而家每人一部電話仲以為冇人知你做乜

唔明有幾唔方便 因為已經唔搭黨鐵

要繼續煲大臥底玩偽旗拆站單野

一睇就知 BTW視你老母頻

其實要知內情既人 一早都知
藍c知內情 但一直否認

遙控土製炸彈

喬裝黑警有嫌疑，好大嫌疑添！

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

咪話係狗嫁禍囉

Hehe係人都知

成個星期了 上水北區公園出口仲係封緊 (exa7ly就係比人影撚到黑警係入面個閘口)

隔住個閘都望到d閘機無損無爛 點解仲要封咁耐? 自己諗啦

新唐人電視台係